之前話本土，幾時搞分頁，分開時事台d無聊新聞同標明咩貨幣

香港本土 新聞手第一

即時 第二

其他分成

熱門 國際 美國 歐豬 台日韓 搞笑

成日比五毛班人手洗曬強姦性侵上面

成日台灣計算幣值差好遠又有誤導性

翻譯員呢？ 翻譯員！

搞笑類

認真，放下道德包袱，恢復東莞桑拿既合法地位先可以拯救水深火熱既中國

台日韓類

在高雄市議會被質詢橋頭園區 韓國瑜跳針7次動怒：「我為什麼像小學生站這裡」(片)

咩係歐豬

井台主依家管埋cc台

搞笑

妻啪上親哥「孩子是他的」！ 綠夫崩潰求助：該怎麼辦...

搞笑

一個中國人去銀行存幾萬人民幣。他問櫃台：「我的錢會不會流失啊？」

早兩日先開兩個post想洗底

呢個點分？入面得幾條link，唔知個樓主做乜鳩

真係好膠，覺唔覺得係時候，反對環保人士提出所謂嘅建議

冇聊新聞啦

咁快消失左

一邊打壓其他人 一邊洗底?

咁似中共做法

共井黨

連狗幾時分個傻閪台俾樓主?

1999

所以你幾時改名?

收皮啦

連名都想搶埋
會唔會太過分呀

井台主（哈士狗）

up mud 9呀撚樣

改做 遠阪凜(中国人) ?

幾時搞分類 分開樓主d畜牲同正常人類

好老實講 比佢拎到husky呢個名又點

有病

鬼知咩
成日跳制扮有料

整衰你個名 就好似佢整衰遠阪凜個名一樣

今次又想點?
有冇翻譯?

改咩名都衰架啦

真

拎完我個名又唔會高質左
Husky: 一人N個xxxxxxxxxxx
Husky: 進擊的巨人 XXX
Husky: One Piece XXX
然後Husky放低條link就算

想你冇立足之地

仲有一大堆管理員入嘅投訴post

名呢........就可以改既..........
但性格就跟身既..................

精神分裂 投訴圖區

死性不改 咁就一世

我係咪睇漏左集 幾時要改名

#18

開post投訴自己

做乜冇啦啦想拎你名

思維跳躍得太犀利 跟唔到

#logic邊有可能咁快跟得上

搞未

No

跟到未？

批 聽日搞

聽日跟

.gun

呢個post有100%搞笑成分